好多人都後悔03年沙士無入市，如果真係黎一次SARS2.0 你會唔會夠膽入市？

會：正評
唔會：負評

好難講會唔會一去不反 或者要幾耐先反彈
利申:唔會

所以如果揀唔會既人，係無資格妒忌當年掃淘大發達的人

20分鐘前已經熊左
利申：平時挽開正股

入鳩硬
自住驚閪

準備攬炒

入嚟做乜

全民咬老綜

跌得勁嘅會入三房套，
有住嘅需要。

咬老綜即係靠濕鳩政府養

會入市但唔會訓身

當年流出好多都係衰盤，睇左一大輪都係近垃圾房啊，勁西斜，勁低層，垃圾平台盤。

正常低水盤經紀友好食哂唔會到你。
我由04年頭睇到年尾先買到似樣少少都中伏。

原來間向北屋冬天最冷果個星期可以冰凍過雪櫃。

中伏極擺到今時今日都接近10倍利潤

冇咁多，你用最低位計冇意義

80後本土
沙士時讀緊中學
想有膽都冇得入
而家計好數上到會，一定買
自住唔係炒